當年李克勤首歐國杯主題曲畀人屌到反皮

依家有小小戥佢唔抵 唔識同左膠捍衛自己創作自由